我都係勇武，批評唔等於割蓆呀，保持理性得唔得！

(唔信我係勇武就起我底，我仲有做research教多D人去買豬嘴架！)

兄弟爬山，點解唔可以各自提點？提下你點樣爬得快D安全D就要比你屌冷氣軍師
人地都日日做文宣，有其他崗位架！
依家勇武係大台呀？光環大過其他方法抗爭既手足呀？有特權呀？大撚哂呀？

我都好撚想打狗打支那佬，如果有暗角我就打撚左啦。
但咁多個鏡頭點都要忍手啦明唔明呀？
捉住佢，證明佢係公安，比記者影哂相係正確既事
但係鏡頭前打7佢有咩用？純洩憤？
踢佢一腳，幾多文宣朋友要做多幾多野都救唔返？
民間記者會要幫手拆幾多個核彈？

大家For the greater good，保持冷靜，聽下人勸先啦。
仲要依家情況咁撚多黑衫狗，只係能夠靠大家IQ EQ去拆，唔好咁易比仇恨支配，失左理智。
我之前出po講過，要和理非相信前線，勇武唔係無腦，我唔想打自己面，唔該咁多手足做返有勇有謀。

唔該大家接受批評，聽完意見要進化。捉到狗暗角打一身死無對證我相信全世界都會好撚開心。
再講一次，批評，比意見，唔等於割蓆呀! 唔好一句就屌人割蓆然後完全唔聽意見。

點都好，麻煩完PR手足拆完核彈，我地勇武，都要好好諗清楚自己定性，點樣有效勇武。
我唔割蓆，亦唔會放棄。

推

我永遠都唔割呀，死都唔割呀！
但我地都要聽意見越變越強呀！

要記住開聲提大家既，都係同路人，人地付出過咩係唔洗寫日記比你睇架！

唔好一句冷氣軍師，你割呀？就咩都唔聽去屌人啦

唉推唔起

推多少少